真係好掛住佢！可能我忘記唔到嘅係回憶！

same
分咗先知自己有幾差 想對返佢好嘅時候已經回不去

男朋友吖
對唔住

Ar sor
前度先啱

幾耐啊？我同初戀分手到而家八年啦仲未放得低 連拖都無再拍就快30歲
間唔屎發夢見到佢個心都仲係戚戚下

有乜咁放唔開呢?

如果再拍拖好大機會又要承受一次傷害
個種感覺真係好難受咪再攪

一年半，但佢好愛我，一拍咗無幾耐就見曬我父母，佢好想同我結婚，但我當時無好好嘅回應！唉！好後悔

點解會分？

我又發脾氣 佢覺得好辛苦 再捱唔到落去

...好中...

拍拖個陣又唔開心 分左手又唔開心
完全唔知自己想點
其實我好掛住佢 但又唔想再受傷

同你一樣情況

Same here最後佢搵左件豬排脾氣好過我既

我嗰Ex脾氣都好差，但佢成日大我，話唔鐘意就分手！

女仔係咁㗎啦多數都係想人tum

今時今日我已經分唔到係掛住佢定記仇

我明阿，不過依家已經係人哋條女

一半半啦，我都恨佢呃我，又想原諒佢！

逝去的感情如何留得住

之前有幾個星期我都突登請假陪佢出去玩，set鬧鐘起身陪佢飲茶！依家我都好無奈，佢已經係人哋嘅人！

你飛人先？

我同佢都各自有令一半啦 其實唔應該念 但近排又發夢見到佢 可能勾起傷心回憶呱。。

唔係，我被分手

我有時候發夢同返佢一齊，好開心，一醒咗就好想喊

隔住個mon都覺得慘我都係 喊晒咁求都無用 我知我發脾氣係我衰

我每日起身第一件事就係睇電話，將佢嘅鈴聲set第二隻聲，一聽到我就即刻醒

施主放下啦下個更精彩

我都想做人渣，想絕情，可惜我唔係佢！佢可以做到好絕！雙魚座嘅傻仔就係我

我係想八掛下但冇途徑

Block 曬你所有嘢？

冇block 但私帳 廢是follow 又唔敢問朋友幫 自己都有令一半咁做又唔太好 唉

好好愛依嗰個啦

依家

啱丫 但八卦呢樣野真係控制唔到

加埋恨怨

太八卦，傷到嘅永遠係自己，我就係叫個fd send佢d嘢比我睇，我先會咁樣！

嗯 所以冇人幫我。。。

你好彩，我有個fd好賤咁樣趁我病send張相比我睇

咩張？

我寧願可以痛 可以更架佢唔好傷心 比我記住佢啲渣野 而加冇辛苦 知佢帳但又冇人幫我追比我睇

相*

佢同另一個男仔嘅合照

唔好阿！真係會好痛

都冇得好啦 痛可以令我記住死心唔好亂念 值得
可惜冇。

可能每個人接受能力都唔同
我就接受唔到

唉 心很累 but I can do nth

我都唔知可以做咩，自己做好自己啦

放唔低嘅唔係佢
係同佢一齊嘅回憶

我未又何嘗唔係

都散咗半年多啲
點解仲係會因為佢而心痛

我都大半年，但近排見過幾次，之後都無再見，佢早已有別人喇

我都撞過佢幾次
種感覺真係幾難受
有邊個估到最熟悉嘅人會變做陌生人

係，佢之前都咁同我講話係最熟悉嘅陌生人

改變自己嘅心態會好過d

巴打，有無經歷分享下

都係個d自己攞嚟衰

咩叫女仔就係咁？
咁就唔洗理人感受？

我寧願唔好再見

好痛

唔可以咁易就唔相信愛情架，加油呀！

理性上不斷叫自己放低 但奈何又成日掛住佢 我認我放唔低 兩年半了

瞓覺之前叫自己唔好再諗，瞓醒之後就會好痛

我都係雙魚座
唉 我又係好掛住佢
朝朝起身都諗起佢 次次高放低都係冇放低到

Same👋🏻

頂住阿

女仔喊求都唔夠男當街標眼水求

對方係咩星座

有得見都好好
被block哂whatsapp wechat

原來尊嚴在愛情面前一文不值

就算我無被block 都要忍住唔好搵留返僅存既尊嚴比自己

射手座

見唔到仲好 見咗就會自己忘記唔到

如果夢見到佢，一起身有好強烈的失落感，個心會那住那住

暫時未發夢夢見佢
但如果發夢見到會
起床時打開眼身邊冇人
真係會痛

但係佢偏偏block剩電話同sms...

我都係
黎近佢生日都隔一段時間
明知冇可能
仍然想係果一日打比佢講聲生日快樂
其實只想做朋友

當愛一個人 真係面都唔要

那動人時光 不用常回看
能提取溫暖以後渡嚴寒 就關起那間房
最動人時光 未必地老天荒
難忘的因你太念念才難忘
容易眼淚流十年 難在擦乾

i know

試下搵佢，未必得但起碼有試過

唉

屌

恐怕對方只會覺得自己低價值

唔好咁啦

每日發夢都有佢
都唔知開唔開心好
有得見佢
但係個心會好唔舒服

有得見好過冇得見啊
當朋友都不如仲慘

無得見
係係夢入面見
佢已經block曬我

因咩事分？
我明重提舊事會痛
不過睇下有冇得挽回

佢去左台灣一個月
去之前講好左會日日搵我傾電話
去之後佢一開頭都好熱情既
之後就開始搵佢唔覆,電話都無個
覆都係hea覆，臨最尾幾日終於俾我聯絡到
只係講左一句我想單身
就再無理我
之後半個月我不停搵佢
想知道個理由，鬧/求/tum都做齊
最後block左我
講真好難相信前後只係10日
我地係香港咁開心，我對你好你對我好
去到台灣一半就

有冇試過飛去台灣搵佢

無

或者係我做得唔夠多

有時都會諗番,
而家有無新男/女友? 有就好珍惜眼前人

愛一個上一課
但係依家真係好怕再痛過
再見喇前度 再見喇愛情

大家會唔會唔想再拍拖

愛一個上一課
無拖拍可以做好自己先, 諗下自己邊到做得好邊到做得唔好, 可以改進下, 當你建立好自己, 吸引力發則, 自然會有適合你的人出現
一生人得一次, 沒有回頭路, 只有向前看
不斷沉醉在美好的回憶, 不會令人進步, 到時候, 若遇到好因緣都把握不到

巴/絲打努力呀!!!

加油阿！香港都加油！

其實blk哂先好
眼不見為淨
我被佢blk哂之後
已經算係少諗咗佢